On ärra surnud waddi külla perremees Jaan Wälli ja temma järrele jänud warra  on 522 Rubla siis on selle warra perriad naine Kai Poeg Mihkel Poeg Mart Poeg Maddis ja saab igga ühhele sest rahhast jätawad warrandust 130 Rubla 25 Koppikad sedda tunnistab Kohtomees 
Andres Abakuk XXX
